【雙紅之痛】曼聯打假波跣紅軍？堅尼話係！

曼聯周四(25號)英超主場吞曼城2蛋，令同市死敵重登榜首，賽前唔少球迷提出「同市共榮」嘅荒謬陰謀論，突然變得「似層層」，曼聯2大名宿加利尼維利同堅尼喺直播期間，竟然為「紅魔鬼」有冇盡力比賽出現激烈爭拗，堅尼更加直指巴西中場費特係「打假波」！

加利仔直播期間指出，曼城上半場表現其實好差，而曼聯已經踢出水準，只不過兩隊級數有別，屬於優勝劣敗。不過，曼聯昔日火爆隊長堅尼就反擊，怒插曼聯喺主場出戰只得1次中龍埋門係不能接受，更質疑有球員打假波：「你(加利仔)話佢哋已經盡晒力，但係費特所做嘢係詐騙、係假波，佢任由對手喺佢身邊走過！」

延伸閱讀：【57年最差！蘇B結局已寫定...】

當加利仔表示費特本來就唔係擅於防守嘅球員，堅尼就加重火力：「費特將自己弱點暴露晒出嚟，交失波唔係咩奇事，但佢要盡力修補，而唔係由得史達寧走咗去，點解佢唔死命去追佢？只不過係2碼距離，如果咁就叫做盡咗力，曼聯嘅麻煩真係好大。」數據顯示，費特今場被曼城球員扭過5次，係全場畀對手扭過最多次嘅球員，而佢全場5次作出攔截，只係得1次成功。

其實除咗費特之外，堅尼亦批評失咗2個近柱波嘅迪基亞「唔係平常嘅佢」，大批網民亦喺社交網留言寸爆呢位西班牙鋼門：「迪基亞真係好憎利物浦」、「佢好唔想利物浦拎冠軍」。

堅尼咁嬲仲唔係死猁狗 ?

係假波呀
吹啊
去足總投訴囉

廢特係真廢

其實真係廢

岩岩報左ICAC

報埋fbi

猁狗堅尼 曼城贏嬲嬲豬呀

費特唔善守

但係攻都唔得

廢到以為打假波

邊個叫利作客贏唔到曼